IVE 明日將決戰 清華大學，爭奪大專杯總冠軍 🏆

一齊見證 IVE 做雙冠王既歷史時刻

前兩年成績
2016 台港澳大專校際盃 亞軍
2017 台港澳大專校際盃 冠軍 -> 2017 世界大專校際盃 冠軍

希望今年 IVE 可以再次做到台港澳 冠軍，再次代表台港澳區域出戰世界大專盃啦

聽日 15:00 Garena Live 會有直播
直播 Link:

電競港大

Roster 同ive 世界第一有無唔同

打個機姐，拎乜野入 U 黎講

根據faker所講

下路兩個菁英打兩個大師既話, 大師一定崩線

舊人全部畢哂業，打緊職伍隊伍，呢班係佢地既師弟，全新人馬依然打到入總決賽

打 8.10 版本，即係 EZ Caitlyn Silver Kaisa Jinx 個板

鏗哥打咩位 想同你影相

HK

Top 人稱香港 MaRin

利申: 世界冠軍 Toyz 講緊月入百萬

全球最高學歷top laner

IVE仔世界第一

打機

唔係你想鬥咩

垃圾所以打機咪勁

台灣四大都廢 ？

台大

清大 交大 政大 成大

其他

冇人屌5p字 甘你老母右你老母

點都好，槍口一致對外 支持為港增光

IVE 8 強淘汏 香港中文大學

香港marin? 你同佢最似係咪歲數

MaRin 哥大我兩歲半

2017年得8強 2016年先冠軍

好似係，咁點打世界賽架

香港之光

分別邊5個去邊隊？

得番中路有打 仲要只係後備

以後要叫電競哈佛

Kowloon esport

on9
電競havard呀

有咁多咩

ive仔世界第一

人地ive仔打機都勁過你讀u呀 垃圾

I大

hi 大家好
i 大加油 雖然冇左我

岩牙ching
禾地00後5p囝緊系用5p字

電競男拔 加油

「台港澳」
將 台灣(國家) 矮化到 香港&澳門(中國沿海城市) 同grade

台灣果間？

IVE Sup

LIHKG 個 No.4 係咪真係你地當年個中路隊友

台灣第一大都係廢架啦

Ive世界第一

Sorry呢度係 香港LIHKG討論區 你走吧啦

你收皮啦 垃圾係到刷存在感

大專, IVE

未夠7年唔代表垃圾
但你就係垃圾

I大開電競HD/degree一定係全球認受性最高學府課程

甘你老母

台灣會有咩

係咪lol

無錯

ive仔世界第一！

ive

兩條老坑扮後生
依加潮流興殘體架

都啱嘅
廢老top

應該唔係 冇咩點見佢上